五百推到變一萬 推到嘅話派錢益巴打

第一口

求集氣

Lm

買對面，快

lm

LM

留名

集氣

上口竹

上呀

請你一定要派我

撐巴打屠狗會

我

Good luck

唔講咁快
唔派我都支持巴打上萬

留名一身蟻

good luck

派我

幫你集氣 推到既話 唔洗派比我 拎去捐

加油

留個名

屌 我買左先見你開Post... 早知唔買

Jump

可以入多次500

1-0